暴雪微博聲明：堅決維護國家尊嚴！

just as the NBA's original Chinese Weibo statement was pretty harsh on Daryl Morey compared to the English statement, Blizzard's official Hearthstone Weibo post made an additional comment condemning blitzchung and defending 'the pride of China'

我們對上週末爐石亞太比賽中發生的事件表示強烈憤慨與譴責，並堅決反對在任何賽事中傳播個人政治理念。涉事選手將被禁賽，涉事解說將被立即終止任何官方工作。同時，我們也將一如既往地堅決維護國家尊嚴。

屌你老味真係柒唔夠 真係當全世界冇人識中文同英文

光復香港 時代革命

［12/10］［13/10］星期六日行動！兩日感謝祭

Push

幫佢宣揚到全世界

原文想降溫，中譯又撥大力左。

暴雪唔係美國公司黎咩

認錢唔認人

成個twitter都係#BoycottBlizzard

有奶便是娘

哺啜遊戲

繼續燒

自殺

為錢賣國打壓言論自由

咁下次有選手講「我愛中國共產黨」個陣你記得堅決反對

美國公司維護中國國家尊嚴

美國公司維護中國尊嚴

等仆街 美國公司咁樣奶共 多謝助攻

唔會再玩blizzard任何野

等執啦 雖然已經執咗一半

奶共奶到咁

幫佢翻譯下啦

多謝晒驚你唔出聲炸，俾多啲火我

玩左diablo咁多年....呢鋪佢地真係玩鳩返自己

係未想襯執粒前等企鵝收購

今鋪死得仲快

好！唔好俾佢熄火

睇第一條tweet 比人踢爆左

收皮喇共雪 屌你老母

冇人話你冇尊嚴

含撚啦 永久罷玩

都幾肯定出post條友係大陸人，等睇暴雪美國公司割蓆左一巴又一巴之後再兩面不是人

搵我

瘋狂助攻

表示強烈憤慨與譴責，並堅決反對在任何賽事中傳播個人政治理念。涉事選手將被禁賽，涉事解說將被立即終止任何官方工作。同時，我們也將一如既往地堅決維護國家尊嚴。

口交部？

譯做英文 同佢好好宣傳

尊嚴並唔係依靠他人去維護 而係靠中共自己嘅行為

Thanks
繼續搞大佢

維護中國國家尊嚴

繼續搞大佢

共雪 聽執啦

這個香港，值得我們光復

推

#BoycottBlizzard

Twitter戰線嚴重唔夠人啊
可唔可以唔好咁撚懶啊唔該

其實部暴雪係咪幫緊我哋？

睇完以為佢係支那公司堅決維護中國尊嚴

估唔到NBA事件搞到咁大 暴雪仲決定跪

垃圾! 以後唔買 activision blizzard 所有GAME同 睇任何直播

花式自殺

點知係講緊美國

仆街，睇留言先知係美國公司

枉我細細個就玩diablo玩到大

係咪d 高層已經換晒大陸佬

呢啲真係世界奇聞係咪有把柄喺中共手上

bye

一間美國公司咁講野 柒到唔敢睇

唔要自己尊嚴去維護人地尊嚴

魔獸世界喺大陸賺到爆

共雪

暴雪中國 唔等於 暴雪總公司

p

人民日報唔等於中國共產黨呀?

維護國家尊嚴就唔係個人政治理念？執柒左佢啦

英同中兩樣野黎

屌你老母
我仲等緊war3重製

唔撚玩啦 屌你老母

暴雪想死 無人留到佢五更

「我愛中國共產黨」 有得諗, 試佢雙重標準

正 準備有好詩睇

一世唔撚再玩共雪所有game
留名睇共雪執笠

永遠唔玩暴雪啲game

為左錢自己國家都唔要啦

好有south park道歉feelpride of China

多謝暴雪 激起中美矛盾

美國唔只一間暴雪
Google apple

聽講騰訊喺暴雪持唔少股，會唔會真係中資黎

聽講前幾年騰訊開始入好多股

肯撚定係D細既自把自為
就算暴雪點奶共都唔會用字講到好似中國係自己國家咁

垃圾暴雪

唔阻你死

暴雪轉左中資？定有黨員做左股東？

Mei

唔係好明

姐係暴雪官方係微博講話捍衛國家尊嚴?

但呢個係暴雪中國 定真係代表晒成個暴雪...?

唔死都殘啦
呢d遊戲公司靠個名搵食
咁搞同自殺有乜分別

佢8號凌晨出post嗰時唔知死啫，
不過都係要多謝佢提供Twitter補刀材料

屌唔係唔知香港人精通中英文下話？
用林鄭個招英文溫和中文強硬

食屎啦垃圾公司

美國定中國

挑戰緊美帝子民嘅自尊心

又助攻

You are totally fucked

幾驚佢唔點火

佢真係想幫香港幫到盡

暴雪你唔係挑戰緊香港人 挑緊全世界

轉玩POE仲好

本身都半執, 可能係想ten cent 收購..但支爆邊有錢

atvi等跌到仆街啦
得罪哂美國 香港人

屌那星中環友又出動，記得戴口罩

暴雪係咪當人淨係識英文或者識中文...

真係chi na zi

898

公子獻頭
捨身反中

一定就知係佢啲支那仔自把自為啦
不過仲好啦 直接助攻 多謝個支那仔

Cls

應該2份聲明
中文講聰哥

暴雪遊戲有玩幾隻
依家
你玩埋我份啦柒頭
隻wow 本身都少人玩架啦，咁樣搞一搞
淨係做大陸ser 可能多d. 人既
爐石overwatch 星海
垃圾game 垃圾公司898

POE都係騰訊旗下 有80%股

bingo!

個爐石page係official既？ 純好奇

你想以後得番一個賽區

美國邊黎口交部，人地做到野

係
有微博官方認證

將佢份微博賣國（美國）聲明譯返英文貼去俾美國人睇

多謝你一意孤行,幾驚你唔跪

諗起reddit

直接搬去終國啦

屌你老母 正一垃圾game黎

睇第一條tweet啦 有人譯左

睇到堅決維護幾隻字都好想嘔

屌佢老味咩

有玩經典服 爐石同ow
而家真係del得
本身仲期待緊war3重製

佢跪就好

見到NBA，驚冇左14億人市場

堅決反對在任何賽事中傳播個人政治理念
我們也將一如既往地堅決維護國家尊嚴

自殺？

88 bizzard

搵間純美國公司全面收購OVERWATCH 唔撚該
月費都照玩

美國公司得罪美國人
去含中陸撚
淨係睇income statement都知邊個俾得多錢

有冇人張佢英文易番微博，同佢衰晒兩飯

拼死一奶

Twitter, reddit 侍候

支那賤種連個賽評都斬埋 台灣人自己睇路

共狗有撚尊嚴

Wow 賴盡

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，現在所有敏感貨品只可以經香港，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 ，歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

仲加火

暴雪呢鋪可以等執笠

其實都搞到我好懷疑

叛國？死刑喎

即刻怒刪成個暴雪程式

屌，美國都有賣國賊

如果而家先轉駄就得失晒兩邊，既然奶得共就一奶奶到底，正常

繼續柒la

最憎呢啲仆街公司扮無政治立場
藉口叫你收聲
我敢講有人話「中共萬歲」實乜事都無
VANS都係一樣咁撚虛偽

目測 佢下一步係大規模移植遊戲落手機 然後玩免洗 呃班大陸仔錢

食屎啦 屌你老母
利申 有買 暗黑 ow cod 有玩【過】爐石
不過del撚咗

企鵝蝕左15億美金啦，啱啱同nba簽完約，嗰頭就禁播

驚你跪咋

POE俾中資入侵真係so9sad
當初GGG都好似猶疑過

即時Live

立場記者行過比十幾個黑警拉左

多謝暴雪助攻

比人成段translate左掉上reddit la

掉左上*

多謝暴雪

Boycott blizzard

即刻del左爐石

維護國家尊嚴?????
講光復香港關美國國家尊嚴咩事???
即係暴雪直接承認左佢國家係支那???

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

等執啦垃圾

條路自己揀

成間垃圾中資公司咁

其實我唔明張相做乜鳩

一直炒冷飯 垃圾遊戲商

Reddit班友整嚟撐香港

點解聲援馬鞍山保安係去遮打花園

網易入左股？

暴雪
👋🏿🐒

支那既錢代表一切

聽講保釋左 應該唔駛聲援啦下嘛

屌那星

中國特色嘅滅火方法：火上加油

唔係比五個黑警圍搜身咩

Blizzard: our country China

無計 GGG唔同暴雪大公司咁多資源
騰訊未入股前真係唔係好做得住
本身free to play 基本上1蚊都唔使比就可以玩到佢執粒
每3個月出一次新league 新league新content keep住高質素
基本上靠賣mtx/supporter pack維持收入
但又唔係好似lol咁高人氣
賣左80%比騰訊真係等於成間公司賣左 無哂話事權
不過遊戲性決策都係GGG話事 至於一有關於政治既野肯定要跪

支那人真係好撚柒

垃圾

twitter 勁多外國玩家uninstall 同退預購的warcraft III

垃圾共雪

DE都係

即刻變中國公司

維護國家尊嚴

食撚屎

推上reddit

想睇activision點拆一間美國公司 子公司同美帝打對台頂到行 仲要做奶支第一人

Activision 所有野唔會再玩

小美不嬲都好好丁,不得了

咁堅持樽鹽

大撚把外國人撚緊支那你係咪上錯微博

有冇譯英文

連暴雪都要含中共

笑撚死
奶共奶到咁撚樣衰真係奇葩

玩撚完lu依間野

(國際戰線) 徵求文宣組-設計&文宣方向小組

繼續煲大佢就啱架喇

簡單D講
中國暴雪係網易全權負責
包括所有比賽，活動，宣傳
甚至遊戲版本調整都係中暴(網易)自己決定跟唔跟美暴

當然
如果美暴繼續唔出聲咁即係等於跪
真係好撚失望

求翻譯 想放上twitter

含啦

其實暴雪之前都...
之前d3仲出埋啲網易手遊

點知而家奶到出晒面

利申 wow玩家 仲買撚左半年卡 而家想del game
屌你老母

緊係啦
咁重要嘅statement 點會唔經總公司出
不過唔奇嘅，啲支那狗癲起上黎覺得支國凌駕一切

第一條Tweet Slasher做左啦

俾美國更多人睇下完全跪低既公司係咩樣

你地成班話罷玩，但暴雪近排仲有咩驚好買

唔通去玩網易代工隻Diablo咩

Sor7左

含啦共雪

居然仲買

好耐之前架喇

如果我地將佢地遊戲的角色變做文宣，等支那ban 9佢，諗唔諗得過？

可唔可以聯絡文宣組, 將上圖既Entertainment, 改成Mammonism?

同埋, 可唔可以將下圖既自由改成香港?
下圖都係暴雪遊戲.

奶共奶到出哂面
係咪摺得㗎喇？

利申：已經冇玩暴雪game

同埋#MeiStandWithYou

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

有台灣人話 reddit暴雪比人block咗？

唔會再課金

另類連儂牆 家家戶戶都知道

一個強烈譴責一個唔譴責
我好亂呀

睇黎國際戰線玩得過，有冇辦法將火撥大d？

好撚後侮買過starwar,仲要叫自由之翼，Dllm

共雪不了

等睇FBI係暴屎server搵到cp

Template 嚟

瀨共瀨撚到自己老豆老母都唔撚認, 呢間垃圾真係祝你快手比支那網易食撚埋

買兩邊仲仆街

共雪收皮啦

文宣做野了

即埸Del overwatch
屌你老母，個垃圾Game 玩到課金慳埋捐前線

why mei

唔撚再玩暴雪game 食撚屎bbye

佢係中国人掛

可唔可以聯絡文宣組, 將上圖暴雪個logo下面, 本來有既Entertainment, 加上Mammonism?

同埋, 可唔可以將下圖既自由改成香港?
下圖都係暴雪遊戲.

交俾文宣巴絲

佢以為鬼佬唔睇微博
或者以為冇人譯返微博上 Twitter

錢分開收？

跌咪繼續比支金入囉
然後成間食晒

blizcon 搬去中國搞

唔好成日 14 億 14 億
14 億全
部人睇 nba 咩

bye blizzard

Blizzard 1991-2019

收皮啦暴雪

Blizzard 係咪想冚家剷？

諗左諗先醒起佢地唔係美國公司黎架咩
咁佢維護國家尊嚴係指中國既尊嚴？
咁到底姐係點？

RIP神級關公災難

上海有分公司

佢講既國家會唔會係中共?

refund左

有冇人可以話我知共雪係咩祖藉
我好撚亂

一早俾企鵝食左一半

game 已del

Bye

嘩 唔知以為港共寫唔撚係呀奶到咁

黨雪

近年有大量中國投資
OWL應該係佢哋嘅春袋，20隊有4隊係中資，2020搞主場制全部team要最少飛一次中國，出事就大撚鑊

gogogo
十卜十卜

T

F

咁即係祖藉支国？

你當佢哋前年或者舊年呢個時候同共匪簽咗賣身契咁啦
呢4隊野嘅營運有網易bilibili呢兩個半黨產、同小粉紅集中營RNG，總之就極紅

食撚咗屎？
咁on9嘅暴雪

你要含撚唔通唔畀你含咩

即係上海分公司老虎蟹都出篇飛機文先
理得總公司生死?

有奶便是娘？

白痴

執得架喇 入面管理層一係有中國人一係比人買起左